較手錶時間引你地內鬥個風險遠低過搵人衝

較手錶時間引你地內鬥個風險遠低過搵人衝，

搵人扮衝一定會百密一疏， 好似上次汽油彈燒警車咁。

不過專登較錯時間等班網上鍵盤戰士化身佢地最鐘意做既神探， 就百利而無一害，
等班戇鳩亂屈義士係鬼對警犬黎講係最好